出左新Denfender啦

左等右等
新Defender總於出左:
90

110

90&110

車尾

我個人就覺得唔太差
但同上一代差太遠
未配得上Defender個名

收貨
唔收貨

內箱空間請洽

90好正，最鍾意四四方方嘅車

成架mini cooper 咁

90幾錢

個款唔多夠剛強

無記錯英國預£40000起
番到香港一定唔止呢個價

似discovery 4多d

無哂以前既霸氣
點解唔學G class咁

好cute cute
冇哂霸氣

柒過jimny喎

衰過Discovery3

Range Rover 型好撚多
又大架

仲貴好Q多

把撚

好撚柒

G class 型好多

賣左比呀差就唔識設計

一d陽剛味都無
邊到defender
童軍啊？

其他款其實設計唔差

但新一代defender設計方向錯唒
一部好raw既農夫車比你搞到咁hipster
論霸氣唔夠G wagon勁
論得意唔夠mini正
兩面不討好

頭燈咩事

成架KIA

柒撚到

Soul

關咩事呀

Velar,Evoque咪一樣咁靚

個鬼面罩

總之成個感覺好廿年前既車咁

冠唔上Defender之名，用呢個款做新Discovery仲好

份頭成個玩具咁

Honda Element

咁撚似嘅屌

乜撚呀

掛羊頭賣狗肉 無左果種味道

搞撚錯呀！！！一d霸氣一d硬朗都無

完全冇咗粗擴嘅佬味

痴咩線

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

童軍表示咪搞衰scout個名
叫POPO好過啦

我有點不明白
911(992)同元祖911(901)個樣冇怱似
點解冇人屌？

如果個樣同上代唔同就要屌
JZA80應該生唔到出嚟
因為同MA70根本冇怱似

其實Civic, Corolla, 3er都有類似情況

問題唔係淨係佢個設計度
依家新款取消晒啲越野原素
變咗一體式車架，獨立氣壓避震
點對得住defender 個名

大佬
911出咗8代有60幾年時間轉接
同埋佢唔係一嘢變到認唔到，係每代逐少逐少變，佢冇比人屌係因為佢出新design都靚呀嘛
同埋911都唔係冇比人屌過，996到宜家都仲比人屌緊
相反睇翻今次defender，你話班英國佬做乜鳩

真
嗰時其實911後繼928變咗FR之後，都冇人鍾意，繼續去瘋狂買911你就知有啲formula係唔變得...
今次defender連陣式車架都冇埋...一陣off off下road連門都閂唔到

911都放棄了"可靠"的風冷改為水冷
點對得住Ferdinand Porsche之名？

仲要出埋cayenne Taycan

好撚斯文

不了

以為countryman....

我接受唔到轉哂自動波

不過唔靠Cayenne, Macan, Panamera大賣，未必支撐到波子繼續出跑車
(其實以前要出Boxster都係因為唔夠人買佢啲貴價only跑車，將佢由破產邊緣挽救)

香港應該120萬
入左top model先

120粒
痴線我買evoque好過

呢部先係唯一Defender

120
買G class入門model好過

有佬味先似defender

呢架先係

似支那仔整出嚟啲概念圖

120買到g class

以前有G350

新果部真係好核突，完全不能接受

唔起角無哂霸氣

個樣唔夠man

好易壞,vitara 越野能力仲好過佢

我買lego版算

Lego版好正

線條越黎越差

喺街見親呢款都扯旗

冇位企到/借力， 冇得好型咁爬上頭蓋/車頂影相

唔好爭啦

衰撚過freelander

直頭打開左運動同高性能SUV既市場，某程度近十年SUV冒起都係因為佢

柒到

新版無哂陣raw味，感覺似盲目地align返Rover唔同系列嘅設計

雖然Jeep同Rover唔同級數，但我會覺得新款Jeep更吸引，佢可以喺注入時尚感嘅同時，保留到raw味